\vbox{
    \ifmini

        \section*{Dort an diesem Flüßchen \index{Dort an diesem Flüsschen}}\nopagebreak

        \setchords{D A h Fis G A D}

        \begin{enumerate}
            \item Dort an diesem Flüßchen \dots schwimmt ein
            \item Dort an diesem Ufer \dots schleicht heran
            \item Und auf schnellem Pferde \dots führt ein zweites
            \item Und der junge Bursche \dots reitet fort
            \item Traurig ist der Vater \dots traurig ist das
            \item Und an ihrem Fenster \dots weinet um
            \item Sich ich lieb den Vater \dots doch die bunten
        \end{enumerate}
    \fi
}